講黎聽下你地為左追一條女/仔可以去到幾盡

有份舒服啲高人工啲既唔翻,走去翻份做到隻狗咁既工

即刻睇佢住個屋苑有冇放盤,
搞完手續後果個星期就搬埋過去